{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023042066561/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 블렌디드 셔링 블라우스 - 애플그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの商品番号SS23 / 353564IQ1Kはネックラインに適用されたシャーリングディテールが豊かなシルエットを作り出すブラウスです。 このブラウスは綿混紡素材を使用して軽くて楽な着心地が感じられます。 また華やかなカラーで女性らしいルックに活用しやすいアイテムです。 表地は綿とナイロンで構成されており、洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 また、漂白剤は使わず、服を裏返して洗濯し、飲み込んだりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時に飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "綿混紡素材を使用して軽くて楽な着心地が感じられます。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのカラーはどのようなものですか？",
            "answer": "華やかなカラーで女性らしいルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わず、裏返して洗濯し、飲み込んだりこすったりしないように注意してください。また、金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは手洗いが必要ですか？",
            "answer": "洗濯時に飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、製品の損傷を避けるために手洗いがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスをアイロンかけする際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスに金属部材が使われていますか？",
            "answer": "はい、デザイン上、金属の装飾物が付いています。"
        },
        {
            "question": "このブラウスを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますので、皮膚アレルギーがある方は注意が必要です。また、白色系の製品に色移りする恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの保管方法について教えてください。",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、涼しい場所で保管することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの製品損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意してお取り扱いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 469
    }
}